積極儲錢法 20歲起月儲$5,000 65歲即擁$2,700萬

若果你也是個80後，那便要恭喜你，因為你正處於累積財富最重要的人生階段當中。初踏入社會工作的年青人，由於負擔較少，然後再加上複息回報的威力，當你愈早投資，時間愈長，就能將財富滾得愈大。因此，開始工作的首十年，絕對是累積財富的黃金十年。

阿加於31歲開始投資，他每個月儲1,000元，即一年可投資的金額為12,000元，他由31歲開始每年都投入資金12,000元至65歲，即31歲，32歲……至65歲，每年都投入12,000元，總投入資金為 12,000元 × 35年 = 420,000元。

假設資金每年以10%的複息回報不斷滾存（這個回報絕對不難），當阿加65歲時，總資金是3,252,292元。

而阿乘把握著黃金十年，他在21歲便開始投資，他同樣每月儲1,000元，即每年投入12,000元，但他只投入十年，到30歲便停止。

即21歲，22歲……至30歲，每年投入12,000元，然後就不再投入新資金，只讓舊資金自行滾存，總投入資金為12,000元 ×10年 = 120,000元。

假設他同樣有10%的回報率，當阿乘65歲時，總共會得到5,374,566元！最後竟然有超過500萬元，更比阿加還要多200萬元！
就是因為阿乘早10年開始投資，所產生的複息財富效應已非常驚人：只是每月儲1,000元，亦只需10年，然後即使不儲蓄，也有驚人回報；當然若不停止投入資金，數目將能達到非常巨大。

就是這個原因，令筆者盡可能在年青時努力儲錢，因為只需把握黃金十年，就能改變一生。
所以筆者建議各位儲起收入的一半，若你能在20歲開始每月儲5,000元，持續到30歲，到65歲便有2,700萬元！請記住，只需努力10年，便擁有中六合彩才有的夢想財富。

年青人由於有較長時間，因此承受風險的能力較高，是累積財富的絕佳良機，關鍵就是盡可能投入更多資金，並及早開始投資。

10% 好難囉

假設資金每年以10%的複息回報不斷滾存（這個回報絕對不難）

睇到呢句, 心諗

咁似龔成口吻

買咩年年10%？

Present Value 同 Future Value, 讀過書都識啦...

你65歲果2700萬既購買力 =/= 而家既2700萬

請解釋下點可以做到每年保證回報10%, 我會瞓身投資

每日0.027%
好難?

收皮啦10%

屌你老母臭閪呀

點做到保證每年10%, 講, 我瞓身

咁每小時 0.0011% 好難? 半打

Tesla

保證未來30年每年10厘?

每秒3.17x10^-7%
咁都做唔到

有冇保證50%年回報
儲得仲快

65 歲可以買樓了

每年10%???????

巴菲特都做唔到

少年，你太年輕啦

10%
食懵你

仲要連續40年

香港太多19financial planner

我2蚊買大細推32口都做億萬富翁啦

D保險佬十年前都係咁樣呃人買保險

一退休第一日就收到入境處電話你已被公安通緝要求匯款 被騙2千萬

all in tqqq

每年10%
佢自己瞓身借錢槓桿做得啦

qqq, voo 咪每年8-14%, 唯一難度係唔好手痕搞佢

咁又點唔通65歲個時2700萬唔係錢呀
我夠想而家有2700萬

聽佢買左2800肯定無10%

你肯定做到未來30年證保每年10厘回報?

有咩可以穩定10%
我即刻margin同你allin

我覺得到65歲先有2700萬其實都已經無意義，大半生都係守財奴

自己google 啦， 大把鬼佬三四十靠etf 退左休

loop loop loop

咁你放哂全幅身家落指數未呀
得個講字係人都得啦

點操作可以每年10%

認真我都想知
仲要連續幾十年
有既我借埋財仔訓身又點話

即係每日all in即日鮮？

強姦女每年有3%已經好撚好彩

係龔成

辛苦左四十年儲左四十年錢﹐終於有二千萬退休了! 於是退休的第二日就心臟病發死了

每年10%
長買納dee tqqq,qqq 應該就輕鬆既

唔洗返工?訓教？

每年10%

你買股唔損手爛腳次次操作都贏錢咪有10%

65歲體弱多病
人生已經完鳩左

放哂，樓+etf, 剩係留返幾皮流動資金

每年以10%的複息回報不斷滾存（這個回報絕對不難）

唔難? 你估你股神

65歲有2千萬我仲同你買樓 退休食到死個日啦⋯⋯
都尻尻地

你幼稚園果d學費拎去利疊利
小學 中學 大學都唔讀疊埋上去
人地畢業你咪退休囉

人哋可以去生活成本平嘅地方住呀嘛，我哋住緊香港消費指數差唔多等於紐約同倫敦市中心，唔係暴富或者好高收入嘅話，唔好話3-40歲，60退休都唔容易，

邊隻ETF KEEP住每年有10年回報, 講黎聽下

唔好叫我GOOGLE O的唔存在O既野

邊個指數??

認真睇到保證10%笑左

各位唔好爭住屌樓主，呢篇文係龔成條On99寫嘅。

年青是累積財富的絕佳良機 打工仔工作頭十年 決定富或貧 | 回報 | 經一專欄

龔成 Mar 27 2019 － 23:00

急不及待想玩玩了.jpg

咁乜都唔做囉
退休個陣揸住你而家既錢過世

loop loop loop大法食息差

咩ETF 年年有10%

少年股神：10%有幾難呀
我一日daytrade都賺10%啦

每年10%, 咪on9啦.....

可唔可以置頂?

基督教十一奉獻

所以d教會發過豬頭

唔係乜都唔做, 係呢個理論同你亞媽係女人一樣, 唔需要特別指出黎

根本就係。

原來江湖傳聞日日咁得閒係連登開膠post既人都係弱智係真既

然而45年後 2700萬只夠買層舊唐樓

咁既料年中都呃唔少師奶入局

10%

20歲十蚊買6合彩，20歲即有800萬以上

師奶同埋入世未心嘅傻仔。

小明月儲一千,一年儲萬二,十年儲十二萬

連登仔:呢條垃圾正一守財奴

唐樓？新界車位咋。

20歲起月儲$5,000 65歲即被共產

Annual Compound 10%

收撚皮啦

長期就唔難，買求其一個股票指數ETF都有

近年姐，長期黎講大約7%

屌你老母炒Post

每年10%根本唔難
你搵場波倍率有1.1既黎買咪得

學龔成買2800咪得4%回報囉

有冇諗過通脹到時可能一個包都70蚊啦

睇到10%就可以唔洗再睇啦

佢D書都好好賣

每年10%都話唔難
睇黎講呢句既應該都做緊巴菲特個師傅

-4%呀?
前兩年含指好似仲係3萬幾點, 而家到4萬未?

做到呢點已經係hedge fund經理了，仲洗乜每月儲5千呀

有邊隻可以保証未來30年都可以?

小明十年間一蚊增值都無，仲衰過保險佬啲儲蓄保，唔係守財奴係咩

月供六合彩應該著數d

點樣每年滾10% 咁易比你扑得中下隻騰仔，Aapl, tsla

視乎咩時間開始買咋。

你研究下咩叫守財奴啦
儲錢唔等如守財奴架

老夫20歲開始月洗$5000去吃渴玩樂，玩足十年屌左十幾條女，成就感比我儲到 60萬仲開心

雖然10%唔係太現實 但其實又唔使咁執著呢點
換個%其實個logic都成立 只係最尾舊錢個數細啲啫
純粹俾個概念大家要早啲儲錢我覺得又無壞

有人計過近十年牛市月供2800有4%架 龔成話係潛力股黎架

我都以為自己投資會有好好RETURN RATE
23歲開始 一個月7000 咁

而家輸到仆街屌佢老母
當時買BITCOIN 好過

我幫大家計埋
美股etf qqq
09年開始計 平均回報係18.16%
完post

原來做有錢個咁易，我今個月開始儲$5000

到時等埋於一架車

我都想宜家有2700萬，有咩方法

咁易 MPF 每年有10%未?

近呢幾年大牛市就話啫邊個保證年年牛市

恆指都無每年10%啦升足30年啦ching

Qqq
09年到今日 每年平均18%

購買力少咗咁唔代表d錢無增長，你hold現金咁你65歲咪繼續係得$2500 囉

喺香港，最搵錢嘅工作就係呃鳩人，而再高一個Level呢，就係呃鳩人錢而又唔犯法嘅工...

係咪未來30年保證10厘?

大把etf平均return >10% pa, 上面d人唔知發生咩事

買咗5號仔，每年-10%

講到隻真係有既又要駁 咁你咪唔好投資 冇人逼你

淨係識港股緊係唔知
睇一睇美股就知世界好大

得啦係啦，儲錢等傻仔，投資等於水魚

儲錢係要,但佢個例子舉得不切實際又係一回事
換轉得1%,35年後先滾得五萬息咋

你試下計20年回報就知咩事
同埋你08年熊市計起實有高回報

5~6%都偷笑

提提大家00年科網股爆破 08年金融海嘯
今年三月計起年回報過100%添

00年開始計都有9.2%

咁多人第一次睇呢篇文

搵快錢去炒美股期權麻

上面條友係咁jer住未來30年回報係咪一樣做乜春
未來30年咩投資都負回報啊 唔好投資吖

同埋每年10% 保守啲嘅話的確好難做到
VTI+TLT好似先得～7%

不過唔介意進取 承受風險多啲的話
其實UPRO+TMF由1985到宜家
Average annual return 23%

所以其實10%真係唔係好難

期權包賺？
我淨係知longterm QQQ/VOO包賺

重點係無一個行業係可以永遠跑贏 同埋長期黎講必有高低起伏 要做到40年10%唔係龔成所講咁易
人地如果就咁信左佢，課成萬蚊上佢啲股票班，依個咪就係欺詐行為

十年保證穩定！支股啦！你睇十年都冇升跌幾穩定！十年黎都同一個range行緊！

佢真係好撚煩比完佢又嘈

你睇吓美股00-08年走勢晒先啦，呢個世界冇包升㗎。

咁高低起服自己走人係自己事啦
我夠知心態係最大敵人
但事實係有投資係可以10里姐

幫你計埋 20年 9.2%

有咁易扑中 人人都係股神啦 你試下問二十年前啲人，有幾多個估到faang會跑出黎

最近呢10年大升，唔代表下個10年都一定係咁，你睇吓日本故事先啦。

故事->股市。

2000年你用咩價計?

84.21

算啦無謂阻條傻鳩發達。

老撚到鳩都無力，要咁多錢黎做乜柒

係標普500同30年美債ETF咋喎 已經係被動投資嘅方法
使乜扑中
除非你話選擇投資美國都算「扑中」啦

條數點計5000×12×45?係得二百幾萬炸喎

老實講, 返去09年鬼知道呢10年美股食晒春藥咁升咩

1980->2000年HSBC都有10%增長啦
咁你2000買HSBC去到2020仲有幾多?

唔升/跌唔計, 只計升左咁多既ETF

我自問就冇咁勁09年已經預知到呢10年美股大升

100% 肯定美金唔會貶值? 美元霸權可以維持多三十幾四十年?

咁相對遲儲個數又更加細啫
10%係誇大左少少但個基本logic其實唔係錯

又回帶

分分鐘蝕

vti + tlt 得7%係你話囉 咪都係低過龔成聲稱唔難做到既10%
我指扑中個23%年回報既etf

每月5K 姐麻, 邊到有 每年一定隱賺10% 然後成個世界又咁岩一定無通脹 有既我訓身

巴老每年20%複式增長

原來投資賺硬

唔怪之得個個爭住做

投資一定賺,唔投就走寶

你只需擁有1元港幣，每天不斷複利增長1%

10年後你即擁有 6000000000000000 元

強姦金每年有3% 保証,唔會倒輸我都還神
通脹就唔好提

UPRO - 3x leveraged S&P500 etf

TMF - 3x leveraged long term treasury etf

65歲自己補少少應該夠買龕位住

即刻落機舖偷人地跟機個一蚊銀做本, 我迫不及待好想儲儲了

成班人見美國十年牛市 arkk7年回報高就以為買美國實無死
睇返過往一百年都有唔同行業，資產，國家各領風騷過 (我記得美國有十年係極高通脹，跟住加息到十幾厘，股票回報可以係負數)，無人可以確定all in qqq/美國可以繼續高回報

你唔係扑中"美國", 而係扑中呢個timing
當你2000買SPY, 去到12,13年中間又賺到幾多?

65先有錢用把撚咩

幼稚園開始唔讀書，拎晒啲學費去投資

咁我寧願後生果陣去玩去旅行去到窮算
咁老先用d錢有撚用 揸架法拉利都唔型啦

我屌

好想知巴打你個倉入左咩高質股
果然連登人人股神

月儲5000唔洗開支

到65先咁發 都冇乜可以點使 只怕到時女又玩唔到 買左架拉利都係自high

一次100%當10年，公式failed

信念呀!

但12 13年當時又何來信念呢？

係
玩女人 65歲隨時性無能
旅行 65歲隨時行樓梯都唔得 點周圍去
唔洗返工 65歲都退左休啦
學野 65歲腦退化咁濟 學條撚

人大左 要咁多錢真係冇乜鳩用

有個方法仲簡單
你一出世爸爸媽媽幫你投資$5000
只要年回報13.25%
你65歲中間乜都唔洗做就有2750萬

2700萬 如果通脹率一直升
錢嘅價值咪下跌囉 到時可能廢紙咋

長期平均有10%先難...

Qqq 5年回報都係好正 但冇人肯定

正如你講之前十年極高通脹一樣 未來係點邊個知

我知嘅就係一年10%回報都唔難嘅簡直on9

有個方法仲簡單
你25歲起每月投資$5000
只要年回報20% (跑贏菲比斯其實唔難)
你65歲中間乜都唔洗做就有4億7千萬

咁你幾時棄曬d廢紙

之前有All in HTZ或者WLL既賭仔 一個月就10倍啦

錢既價值係下跌呀，所以咪叫人儲錢買幾%既回報

咪就係咁多簡單方法唔用
樓主揀個回報咁低

又黎

你呢個實際過條友好多

其實唔難啲friend

#5

20歲同65歲差45年，
睇下45年前既樓價就明個concept

咁你講岀黎既意思係咩

如果有每年絕對有10% 既方法，仲洗撚自己儲錢儲到65歲咩
send 份proposal 比x哥或者任何投行啦
2700萬年薪都絕對爭住要你

連登上幾個禮拜啲少年股神學生股神出曬嚟

當而家20歲
65歲即係45年後

45年後2700萬可能夠買新界3房既

輸一場冇哂

而家人均收入18k既話
一人一個月可以試9000次
值博率仲高

20歲將身上所有利是錢$10000連買12鋪細，將會有10000x2x2x2x2x2x2x2x2x2x2x2x2=$40,960,000
洗撚每年儲！

唔蝕都算偷笑，仲10%，零分重作

好多基金經理都幫唔倒個客穩定每年10%

咁點？所以你既意思係乜都唔好草，宜家洗曬佢

生死由天 富貴由命
人生最緊要博盡無悔

所以都唔應該屌自己父母窮
佢哋人生都應該博盡無悔咗

數學達人
師兄有冇興趣開個班教人投資

父母窮可能係佢地計博都唔博。寧願打份閪工。
係有心既 學KFC上校咁開間食店一樣養到家

博盡都有好多意思，
幫人打工博盡
自己從商博盡
撈黑博盡
從政博盡
革命博盡

最近好多人黎問我
喂佛哥

又推飛機文

月供撚？
買5仔？

agger，間間上市公司都頭痕點每年keep住賺多10%

只要係你65歲前
有一次禁大把既泡沫爆破
又或者金融危機燒中你
套理論就可以摺埋
就算當你64歲有幾千萬
到你65歲爆 你都係要食屎

一個武肺就打擊了

認真龔成講7%年回報無人會屌佢 不過就呃唔到啲人上佢啲班

拉

Old news is so exciting

你買QQQ擺廿年都有啦

太理想喇
一嚟回報絕對做唔到啦
二嚟你人生有唔同階段係要洗一筆錢
一係結婚二係買樓三係小朋友供書教學
太多不穩定因素令到結果唔似預期

利申：月儲8k-10000嚟月供股

其實一路都唔係單純得錢貶值

係相對物價樓價不停升

人工永遠追唔到

錢點都係錢

八十年代既日本仔心諗，買日經二十年實發達

QQQ VOO 如果好似日經咁
我諗全世界都唔會好過

補充一點係我認為錢一定要儲嘅
無本喺呢個時勢絕對唔可以生利
月月洗哂啲錢只會後悔自己點解機會嚟到個陣點解無本

日本1945至1989年年回報多過10% 點解唔all in 日本?

平均年回報

到時有錢都無命享

美國已經升盡左，未來30年係中國發揮既時候

睇篇文係講事主只要窮就唔會有人生。

65歲即擁有2500萬後，買支核彈射沉香港，我無左美好既青春其他人都唔可以有

【月光族】年輕人裝身+打機+食=成份糧
「我唔會儲錢，除非要買嘢。」

BTW如果美國收皮嘅話
全世界冇市場倖存到
所以relatively係同投資其他市場嘅人冇差別

我唔認為日本巿場嗰陣有咁大影響力
所以呢個例子唔係幾適合

穩定10% ... 借錢先4% allin 借盡去馬啦

同六合彩比差幾多?

50年後既2700萬
仲係咪而家既2700萬先
咁我97前買包大檸檬茶5蚊雞
到我而家一樣要11.5喎

大影響力同唔會收皮係兩件事，同埋我想講係過往表現不等同未來表現，你all in目前最勁既美國都未必繼續有高回報

邊個唔知你講岀黎個意思姐係叫人唔好儲錢？

真

認真，如果連續30年由首年開始就已經做得到7%保證回報嘅話其實都已經好撚勁，現實中應該都無咩可能

仲要固定每年10%
無可能

可以咁多時間有10%息我都想知係咩

每年10%我一定借錢ALL-IN

10%草錢？

食下草都唔錯

咪就係如果連美國都收皮
投資乜野都唔好諗住有咩高回報

連埋通脹
你五十年後都未必有2700萬啦

就算唔係都肯定夠你洗
用五十年時間儲2700萬,每個月要搵五十四萬
你計埋通脹 你份糧都冇廿皮一個月啦

你去問銀行借錢一年都唔洗10%
多數5%以下
你保證到賺10% 係咁借錢都無本生利到

呢到雖然係吹水台，都唔好吹水唔刷雖唃

學生股神15%係基本,40%係目標

你又太睇小佢

保証10% 我槓桿再槓桿

個本幾多先 呢點差好遠喎
1皮野搵10% 同100億搵10%完全係2個concept
成個見到D人講自己績效又唔講本金

睇到假設每年複息10%就唔使再睇，你不如假設20%。唔難？你知唔知而家息口幾多？

又嚟

其實呢，有樣嘢叫做google。

普通人，做到7% 已經唔易

但SnP ETF 拉長應該有9%

巴群每年係20%.......點解呢個post 可以有咁多錯漏百出既資訊......

ETF一年最多8%

名義回報既野，賣親基金一定咁寫
但係咁講，一般實際回報約莫5-8%已經差唔多，提早儲錢+投資一定冇錯

唔洗all in但要即日鮮

話時話上大陸賣咸碟篇潮文呢,仲未有人貼嘅

每年有5%都偷笑啦
10%
不過儲錢拎去投資就岩既

煤氣

假設每期六合彩都中頭二三獎
一個禮拜都坐低五百萬啦 十年

咁好賺嘅話冇人打工啦

真！跌左錢都唔會執！

當每十年 同等面值嘅現金嘅購買力下降一半

即係宜家10000=十年後嘅5000
由20歲開始儲到60歲
未來60歲時嘅160000=現時20歲嘅10000
當你40年間儲到2700萬 換算返 等於宜家嘅168萬 （2700/16=168）
樓價升得快好多

佢地要穩賺。年年10% 零風險。未來肯定唔會蝕
當然搵唔到
不過渣現金就肯定未來100%貶值

到65歲年年10%喎

成大半世人keep住一個月儲得5000，守咩財奴，係大花筒先真

問題係年年10%太理論性

如是咁多年佢個 $5,000 (NPV)係不變，就緊係 $2,700 萬 (NPV) 而俾你笑追唔到通漲。但其實如果將 $5,000 隨通漲向上調，就會得到更多。佢既 $2,700 萬就會跟住通漲往上升。

其實呢個 model 最終係同好多人講盡早為退休做好打算。因為越早入場就越快甩身，咁你話人可能係中間早死，咪會享受小咗。

NPV 唔只係講投資，消費都一樣再加埋 opportunity cost。你今日洗 $1 可能就令你十年後小咗 $10 咁撚樣既野。鐘意聽既咪會入腦，唔鐘意聽既你講咩都無用。

但係咁樣做人會好無癮，例如買部前七揸 $20,000 但未計油費停車保養保險牌費墊底狗屎垃圾。咁諗法乜撚野都唔好買做人就無晒意義。

唔會成功 數字藝術

如果佢個10%大過discount rate咪得......雖然唔係等值27mio

我諗緊個通脹率幾多先至會10年少一半
而家香港都係3到
不過黎緊香港都收皮，過得一日得一日

TSM

65歲可能死了

咪係，玩股票有機會本金都蝕埋

用黎醫病，做棺材本

7%
我只係憑感覺
金拱門 燒味飯 十年前同宜家比 差唔多一半
而且好神奇 我嗰行人工追唔上通脹

話會all in個啲夠本既咪去買啲垃圾國家廿年bond

不如用1000蚊買咸碟做主席

唔all in點樣成舊滾

你用廿年就差唔多一半
廿年前早餐接近廿蚊，而家係接近四十蚊
m 記廿年前都係廿蚊內，而家三四十蚊
其實香港呢廿年平均既通脹率都係3到
至於人工其實好難跟，所以先要投資

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

佢短期跌到仆街嘅話你margin 一早被斬倉啦

其實有方法 margin 買債卷
風險就係對家唔還錢 or 價跌得太勁 要補倉

仲要all-in

大L把
內房直債 10-20 % 周圍都係
怕死 買東亞渣打 Vanilla bond 都有 8-10%

仲有人理個ON9樓主
日撚日開埋D 垃圾POST 釣魚

唔洗食?

連登仔不願面對

每日開市？

好撚勵志呀 仲勁過8千月薪買林寶堅尼

ON9... 有10%, 直接問銀行借舊大錢, 去投資啦, 洗9到65歲~

啱呀， 簡簡單單ib 已經得

內房債你都水人買？
你唔拎你老母既退休金買？

今年-20%

咁你all in左未？

10%好多咩 ？ 咁就要all in

你寫包單每年最少回報10%
淨底個d歸你
我Allin同你買

你咁樂觀未來30年同70年代個陣比 淨係計90年到而家20年都無得比啦

你搬龍門都搬得幾快，個頭睇歷史數據，依家又spin到過去不等於將來。

人地50年數據係70年代直到依家，你又斷章取義拆出黎比較。好似你呢D為拗而拗既人，俾你贏咗又點？係現實世界都只會望住人地賺錢。

真心 好撚難

如果佢抗撚到通脹已經可以屌打普通垃圾基金經理

重想１０％

你以為個撚個都係４０蚊買撚左美團點評咁撚樣咩

條撚樣呃啲ＯＮ９股票班都發撚過豬頭啦

香港咁撚多豬閪

10% 都算，仲要每次連本帶利all in

all in 幾十次，hold 幾十年

cls?

你真係覺得恆指每年10% easy 你咪all in 囉唔關我事，我又無得分 我係想講正常投資者唔會覺得10% 穩定回報係必然

價值投資係連登= On9
無謂同佢地晒口水啦

最好就有個方法無本萬利咁就By你啦

全天候組合（all weather portfolio）最穩妥同時又有可觀回報既投資分配
冇保證每年10%回報，但過往表現平均年回報10%
買標指納指風險高啲但平均每年都有20%

每年有5%我都唔買股票咁高風險了

保証賺硬10%架喎

每年保証10%唔叫多
定係你有一定賺更多既方法
咁你宜家應該好撚有錢
無理由 一定賺都唔all in

Ok 快啲俾錢我 過咗俾我先講
留tg

On9 自己爬文啦
內房vanilla bond 都唔只10% la
洗走去all in
聽連登仔講嘢真係死得

我買美股升二十幾percent都未all in啊

10%真係好撚少 呃阿婆就得

你都戇鳩

點解唔買得 一路以來債券都係組合嘅一部份
我老母啲退休金點只買內房債係咁少 B仔股都有買呀
講到好出奇咁

假設10%
反正都係鳩up,點解唔當100%計

直責唔係保證 咁咩叫vanilla bond
驚嘅話咪買 AA bond lor 長實，東亞 全部都有

唔all in咪又係怕有機會蝕
講咩保証10%
必賺既話埋層樓落去啦on99

屌唔撚係呀ma 講咁耐都唔明
蠢過隻雞
就係因為10%必賺都唔係多 相同opportunity cost 我買其他嘢唔好

年年10%

諗得真美好 重要用一生去試驗

咪問你係咪有其他必賺更多既方法囉
不過賺幾多無所謂，重點係必賺
好想知點解無任何風險只係放錢落去就自動印銀紙都唔去all in
有冇咩方？我賣埋層樓去印銀紙

7jor 又轉移話題
咁啦 既然你覺得我嘅方法唔work
即係你覺得你醒過我啦 小弟不才今個月淨係升20-40%
你咁醒目仔 貼倉la
好想睇吓高人嘅智彗 10%到出晒血

首先，要唔好結婚生仔！

我屌你啦！年複息 10%，你不如話買大細連中十舖？ 戇鳩！

答唔到自屈人轉移話題
快d教下我買咩必賺
小弟唔識野 錢為必賺10%好多
咁必賺20-40%係買乜？
輸左係咪可以問你拎返？

70年代人工一千幾百點搵五千簡錢賺果10%

每年10%？

mpf扣嘅人工就係

66歲瓜柴
成世未歎過

你俾條link

利物浦囉

AA bond有10%?
求指教

哦~ 原來投資係一定賺既

買中隻8號仔 咪渣都無囉

到時買層普通私人樓都億億聲

係呀
上面有位必賺10%都覺得少
平時賺開20-40%
想跟佢搵食

買媽咪麵嘅對麵

屌 弱智㗎
前前後後講咗三次 VB ar 定係你唔識咩叫做 vanilla 呀

係呀輸咗問我攞返
咁你可以貼倉未啊 唔好失蹤啊
好想睇吓勁過 20-40% ge 高手
你講咁耐一定好有了啦 你唔會得把口㗎可

買哂FAAMG，10%有幾難

搵R M la 問我
長實 aaa tim ar

唔阻你extrapolate

樓

港樓

10%每年回報去邊度可以揾得到？？

真心求教，邊隻AA级嘅vanilla bond有10%?

長實 我搵到4, 5%咋喎。

港樓都冇啦 唔計你leverage

不過幫下樓主講 DJI/ SPX 歷史報酬都有9.5%
佢個theory 都其實work 嘅
但冇「保証」囉

先唔講10年咁長線
淨係講今年有咩投資必賺10%

咪撚潛水啦垃圾

請教下個位高人

佢唔答
一味重覆vanilla bond vanilla bond

你估下四十年前2700 萬買到幾個太古城
而家三個都未必買到

四十年後個物價都唔知係咩世界

我呢排都賺夠

junk bond grade 應該有嘅

拉

車位搭個帳篷當間屋架啦

block

仲唔洗等到65歲

勁過買樓？

渣打咪係囉

係呀
儲蓄保 年金 美國10債券 實賺㗎

貼倉 la 貼倉la 收咗皮啦?

有 9997

NICE

說好的10%呢

屌你究竟你問緊啲乜嘢

一邊又話10%
一邊又問有咩實賺
之後就撈亂晒一齊
唔好咁低質啦 講俾你聽投資先至可以有出路 就算冇10% 3-4% 慢慢開始玩起囉
講俾你聽要世界上好多投資工具 有啲風險細
之後就問實賺？
你老母今日一定唔會比車撞死㗎 ？
你老母橫掂今日都可能往生 重投咩資留返啲錢買棺材好過啦

永遠串串共就唔會討論嘅 講俾你聽 有直債 10%up
之後就低質係咁問係咪必讚係咪必讚

低質過你
條題目係假設資金每年以10%的複息回報不斷滾存
呢家就話求其有賺就得

條友真係垃圾黎

我咪講撚咗囉
咪同你講話 內房直債 10% up
講完你又話必讚㗎
同你講必讚嘅 就問人做咩唔all in
同你講話唔all in 因為我有其他高風險啲嘅投資
之後就單單打打 仲要縮沙唔直接回我
叫你地貼倉又唔敢
轉個頭 仲要用啲濕鳩理論 下咩投資一定實賺嘅咩 ？
你老母今晚一定唔使比車撞死ga咩 ？
講埋俾你聽有啲咩係實讚 又話吓冇10% 㗎
養埋你 好唔好啊 今晚拎你條女出嚟比我屌2嘢先啦

貼倉啦垃圾
睇吓你有幾高質
一個月係咪翻幾倍呀 巴菲特

打手出現了

仆街笑到我咬親咀

我每月儲2萬, 有冇建議點變大佢好

係呀係呀
如果做內房 dcm sales 我都幾fit fit
仲得閒特登落嚟 基層連登仔 sales
喺呢度搵基石投資者

咁唔關你事， 走出黎托7咩

連燈仔勁到冇風險 每年10%

自己睇書學

新手學投資 三本必讀的投資書籍

最關鍵個10％點黎

10%好少啫，有個諗樣教人槓桿買債基，30%回報添

30歲就財務自由不是夢

3個月都有+20%

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

同意。。真係要投資。。。
首先要知道保險狗死全家
保證狗會比天收

只要搵到水魚投資佢啲儲蓄plan
50%不是夢

咁佢條數的確要必賺10％成立到喎
佢又無提供到其他蝕既情況出現會點 質疑佢好正常姐

成日叫人貼倉做乜鳩
我質疑你點必賺 你就叫我貼倉
九唔答八
咩邏輯

又帶頭盔
咩叫就算無10% 由3-4%慢慢玩
我要年年必賺呀
同埋你睇下user name
唔只我一個問你架